支那人：明日戰記是一部國產電影

港產同埋國產唔撚識分？

諗起還願

香港係中國一部份所以咪國產囉

含撚啦五毛支那狗
中國係地球一部份 你唔好話地球產

國產小子

武俠、玄幻、歷史、神話、穿越、傳記、宮鬥

有冇以上其中一範?

咁呃鳩到佢地入場咪幾好

最好就入場谷票房

我唔介意

如果拎住國產個名可以呃到支那票房

然後古仔再有錢開港產片

今次真

賺中國人錢 養香港演員

如果靠支那個名就賺到大錢

下一次就直接拍 奶支片啦, 仲拍港產片咩

仆街啦你！死5毛仆街死

咁周星馳啲戲咪英產?

係國產
香港國產

有好野咪國產 要收你錢就自己人
有著數咪唔比你話你境外囉

香港從來都喺condom
你放係銀行啲錢大部份都借左俾大陸
交啲稅黎緊去哂基建度 俾大陸仔賺

之前還願都係咁吹奏係國產遊戲

勸大家如果為套戲好, 唔好再講呢個話題

套戲係合拍片, 始終要跟遊戲規則走.
如果中共因一時不快而禁左套戲, 最後輸家只有古天樂公司.

佢要拍一早拍得，仲洗乜拍港產

香港國產

求大家唔好再推

如果玩大左, 輸家只有古天樂公司

香港國產#1